Foodpanda 步兵/車手/單車手 （5）

1001

想問下點樣加多幾區嚟做
平時報開元朗屯門 而家想加九龍嚟做

新仔哩兩日俾人cancel左兩次單，想問吓影唔影響個接單率？
今個禮拜接左好多更，當full time咁做，50變30真係會想死

想做上水 一個位都冇？ 定係佢冇幫我加地區？ 好多西頁

餓死大西北居民

我都想當full time 做.. 啲更勁少

上水我之前take錯放出黎冇人接

想問下 如果接左大埔1-2pm咁 點知個範圍？我可以去咩位準備
新手求教

29號之後嘅更幾時先會放出黎

自僱中西區旺角步兵已經減人工，另外夜晚繁時由15減到10，玩左有幾耐？甘快搬龍門
真心轉唔過 蝕到入肉呀！！鐘錢MPF保險咩都無，連單量都唔夠，唔接單一樣停你30
除非被迫離職....

3個制度之中組別合約係最好，有老底，有老強，有意保，每單25-31，星日又有獎金

想問保溫袋係咪一定要用

係

屯元天停晒

我記得freelancer唔洗

衫唔洗

佢俾得一件，日日著死得

點睇自己接單 果區嘅範圍師兄

地圖應該會show左出黎

荃灣加葵涌，想送死人咩
荃灣今日停止送餐服務 應該新界西全部停止

冇得提早知？ 因為係星期五更 第一次做.. 大埔咁大去邊好

返第一日 5mins 就有單

想問下接單率係咪每兩周計算一次，兩周後就歸零，重新計算定還是係累積咁計

未用過

作為一個新仔
好驚系統搞勁我
臨尾冇9成就HIHI

請問收到單可唔可以睇係邊度拎先送

可以 如果覺得遠咪同cs講 佢會幫你cancel張單

點睇

接完單之後

荃灣唔係唔開，屌你又有order， 搞到踢左兩單

師兄新制？ 踢之前諗下自己嘅接單率

旺角 中環 得翻40一單

13至21做左56單，之前踢左3單，今日踢左兩單，會唔會變$30

依兩星期要起碼做20單以上，唔係變$30屌

半個鐘之前喺地圖到會睇到

踢5單，唔係做返45單就ok咩？
90%嘛

好似上星期出完糧會重置接單率

上水定大埔好做

佢俾左兩件我喎 佢地咁乞衣嘅?

雖然我都唔會著

pop up order 資料時個box會問你按decline/cancel/accept, 你揀cancel, 然後再按order number, 佢就會出收餐同送餐地址

想問下元朗會唔會多更d 想翻

熊佢老貓，今晚葵涌2000-2200，尾二果單葵興禾塘咀街送去葵涌邨，最尾果單sir番落去葵盛東邨老麥送去葵芳邨，唔熟路又爬山遲左20分鐘先送到，打晒電話sa冧，好在條女冇炸型

葵芳葵涌黐撚線，一單$50真係最低限，我覺得起碼要$55，如果8月下旬減低過$50嘅話，我做番荔枝角灣仔算撚數，起碼係平地

元朗熄左機喎

Considering the personal safety of all our frontline couriers, we have decided to close Yuen Long and Tuen Mun until further notice. If you are on shift, dispatchers will put you on non-paid break. If you have shifts later today, apply for absence on Rooster. Excused no-shows will not affect your scoring. Please stay safe! Thank you.

考慮到前線送遞員的個人安全，我們決定關閉元朗和屯門地區，直至另行通知。如你正在有更份，派單組將會放無薪休息。如你於稍後時間有更份，可於ROOSTER申請缺席，有理由缺席將不會影響你的評分。萬事小心！謝謝。

佢地覺得你會著

We have already resumed service in Yuen Long, Tuen Mun and Tsuen Wan. Couriers should attend your scheduled shifts on time. Always be alert to your surroundings and stay safe. Thank you!

我們已恢復元朗、屯門及荃灣的服務。送遞員需要準時出席你的更份。請務必注意你的周遭環境，安全至上，謝謝！

嘩屌
著佢件3行街，真係熱撚到hihi呀

邊個仲敢入元朗.你唔比今日先打

屌打開個rooster得葵涌有更

新手轉會想問佢點計人工
冇單有冇老底
一個鐘一單的話係味 老底+$15

新制冇單就做義工

冇老底，自僱
視乎地區一單40到55
接單率冇9成全部變30
然後接單率要自己計住，問唔到的

全裸都冇用啦，行到隻積咁

到而家都唔清楚接單率點計

計唔計踢單
無理到張單個box
行去餐廳時被cancel
餐廳關左門
送緊時倒瀉野
去到搵唔到個客
有人拎錯我張單
.....

完全冇講過點計

袋情況更嚴峻

旺角點解可以完全冇更

45-60

如果cancel都計即係叫我地從法律途徑追

冇單

1830-2030 6單
$420

袋左千幾蚊COD
又話禮拜一二會搵我嘅

今晚好靜......

我今日有喎 等多陣啦

葵芳 2000至2100只接兩單繁時sosad

屌兩個鐘得一單 食屎啦

有冇人知九龍城即係大概去邊個位

咩區啊

天水圍

屌呀,第四組一更都冇
下個月先計分呀

今日中午
屯門11半-3半
6繁時1普通

between而家係咪攞唔到天水圍更 定係俾人攞晒？

下星期都有得攞喇喎 應該畀人攞晒啦

可能我組太低

我都係第六組咋

我都係
岩先有個師兄幫我睇先知自己第六組

聽講高組啲多啲更揀
好似 我諗

點睇
我見自己好似第四組
係咪呢個？

我啱啱開始做
重未有你嗰個

其實幾時切糧出糧？

好似每間兩個星期三
應該聽日有

1>2=6>3>4

出定切？

第6組即係入職唔夠兩個禮拜嘅新人 但都係第一批揀更

大家有啲咩要整合資訊
我做義工嘅時候整

No show 16次 唔怪得你係第4組啦

咁升咗咪反而遲過人

有冇話點升個組

未必嘅 之前有個新人師兄做左兩個禮拜後係第一組

返得多？

踢少啲單 送餐準時啲

有冇話咩時段 真係會冇單

第三組，好少更棟

會唔會禮拜四扑9我架？
焗住變30

直接問佢啦 怕佢唔記得

車手? 咁勁? 我係步兵，行到hihi冇甩更冇踢單都係等三組咋 要等到逢星期二1600後先有得執更

推一推

開ticket？

嘩咩事後邊三日完全冇晒更

邊區呀

港島西九龍東果幾區都冇晒

得閒睇下有無人放出嚟

咁早返係冇單既

請問當更期間，我接完一個柯打後logoff唔收柯打唔接單，去到更份結束(logoff至更份結束少於15分鐘)，請問會唔1會影響我嘅接單率呢?

跪謝巴絲解答

完全失聯
tg/面試個電話都冇覆，cs咩都叫我問營運部，想問仲有咩途徑揾到佢地

tg未回過我，除左入職第一句全部單剔
係唔係扑左我？

用佢個apps嚟搵佢
Roadrunner

撳"I'm available"扮上線就會出耳筒仔架啦

請你問營運部？

咁可能要係rider support開ticket問
佢哋覆ticket效率都幾快架

你地會唔會帶保溫袋

我三日前開嘅ticket佢地都未覆

+1

我有，拎得無咁辛苦

送pizza用返袋鼠袋

兩個人拎啦on9

得架咩

how

唔知呀
問吓耳筒人囉

得左 thanks ching

佢都係步兵

我都係新仔

想問吓有冇ching知道cod幾耐唔入會封ac？

佢會比個期限你

譚仔真on撚79，過左pick up半個鐘都未有野食

等左1個鐘先cancel單，有無補錢？
可以搵邊個？

話俾despatcher知，叫佢轉單嘛

你係freelancer嘅話就應該冇錢啦，因為張單已經吹簫左

下次一過pickup time就要報俾despatcher知，再過5分鐘都仲未有貨收嘅話就叫despatcher轉單，或者叫佢屌柒間餐廳

話左啦，係咁pls wait pls wait

半個鐘三單勁熱

今日諸事不順 ，而家先左送兩單，一單四個外賣，重到傻，一單出餐延誤，重有一單被餐廳取消 想回家打機

wait 佢老母，佢地成班都唔似係本地人，廢廢地閪嘅

加油 我都努力中

有無人嚟緊幾日有旺角中午/下午更？ 我有旺角夜晚更 想換中午

應該係馬拉仔
成日都殘體字,上次打經理打左做精力

好的,佢唔搵我當冇野發生

返咗一個星期
覺得做外賣仔好無實感
好似全程義工咁

因為未出糧？

對

繁忙時間係計接單個下定送完個時間

睇字面理解就兩個時間都要繁時先計

問左 接單

我係驚份糧唔岩數要開ticket慢慢猜，你知回得幾快架啦

唔該

岩岩加入步兵

好多問題冇接張單當唔當踢,唔係好信個cs

多到唔想計

只有你按REJECT / 拒絕 按鍵的時候先計。

佢email咁樣覆，你信唔信？

歡迎加入義工隊

我咩制都冇禁,過10秒就冇左張單有時想睇下送邊都睇唔切

屯門
12:15-16
6繁1正常

義工唔易做

真 我都帶定本書返工了

我今期有兩單就係咁
巴打一齊返去飲奶

如果咁樣當我拒絕我真係屌9 cs

要做最壞打算
屌咩邊有可能唔計踢單
咁我唔想接等張單自己走算啦

新制freelance都係跟batch攞更？
做左幾個禮拜突然冇哂更 唔知係咪比人攞哂

都唔知係咪一堆新仔拎晒啲更
下星期一更都冇

其實步兵係咪同一個時段得兩個人做
因為我睇更表同時段嘅都係得兩個

我拎左個日既兩更,跟住個d更就會小左

姐係本身有廿更,我拎左兩更跟住冇啦啦得返一更

聽聞遲下步兵freelance冇一公里限制？
唔怪之得遲下區區都開六十幾一單

Ticket有回覆我新制有關過一公里步兵既問題
客服：當拎餐既距離同步兵現在既距離長過1公里/餐廳同送餐地點距離長過1公里，可搵耳筒人講，會由佢地幫手取消訂單，而不影響接單率。

因為你拎左果更嘅時間重疊左
但而家係直頭冇/得返一兩更比我揀

唔係,我拎3點前既,跟住夜晚個d冇哂

Mk半個鐘得一單

真係冇晒更

其實到底有冇人可以話俾我聽點樣先會有長距離單嗰15蚊

我都有問過, CS有兩個答法比我
1. 系統會自己計, 當多過1KM, 系統會自己比
2. 公司已經取消左長距離費用

總括: 佢有機會比你/唔比你, 你唔洗去追佢

但係張新自僱團隊計劃寫到明會有長距離費用

同埋佢個系統都on99 佢話就話0.34km 但dllm打開個apple map睇成1.3km

新版有單個時只睇到送貨地點，而睇唔到地址，又放唔大過地圖，唔改版好過改

旺角依家超多車手/步兵 舊制好過 半個鐘都無一單

勁多人搶單

cancel 唔會影響，因為唔關你事(可能係餐廳冇開or個客cancel單)

但係你要求CS轉走你張單(簡稱踢單)就會影響接單率

你睇清楚係cancel order 定係 re-dispatch order

android 定 ios？
我android 冇得睇wor

試過有個rider攞錯咗我張單
我等咗15分鐘再問餐廳
餐廳話應該係另外個rider攞錯咗我嗰張單
之後餐廳再整多份畀我

我比較想知道點樣logoff
以我知道熄data同埋wi-fi係冇用

我試兩次個map係錯

按左上角嘅三劃掣

然後就有得揀logout

其實可以直接熄GPS

伸利試過

我只係擔心咁樣神隱左，唔收單嘅話，如果佢有單應該俾我但俾唔到我，會唔會當踢單，影響接單率啫

$45/$50 一單，一唔過90%接單率，之前做果d全部變晒$30一單嘅話，真係慘過做義工呀

咁不如你全部單都做曬佢，你新制一單賺咁多，唔同舊制$15一單

今日cs 幫我轉走左兩次單,佢話唔當踢單既

我嘅情況係正職響灣仔，想響1230至1330食飯時間做下熊貓秘撈，但問題係好多灣仔更，係1145或者1215先開始，去到1330打後，我最早只能1215打咭開工，如果book左1145開始嘅更，唔知到我1215先打咭開工嘅話，會唔會影響我出席率，我試過遲過10分鐘先打咭都冇事，但遲半個鐘打咭開工就真係唔敢摶。

另外我頂多送到1315就要趕返工，最怕係響1300呢d鑑戒時間，佢又俾張超長途嘅單嘅話，唔接又會變$30， 接左又會遲到返工，所以先至問logoff功能，我到1300左右送完後就logoff走人，但如果個更係1330或更後時間先完結嘅話，又擔心出席率同埋接單率😵

你呢個情況其實你可以同cs講叫佢end your shift， 佢就會幫你提早收工， 唔會影響接單率

要喺冇單嘅情況下早啲同佢講

但如果我book左1145開始嘅更，我要1215先打到咭開工嘅話，會唔會唔俾我打咭開工呢?

實際上係得但係佢會計你遲到
師兄我勸你最好唔好咁做
因為你遲咗開工會影響分數
可能會降組

多謝教路，咁我就老西都小左先喇，book 1145開始，1215先打咭

多謝提醒，遲到佢係計總分嘅5%，我會摶，因為做袋鼠雖然彈性大，但係一張單冇熊貓咁多錢同埋有繁時bonus

瘋狂遲到wwwwwww 宎撚死左

多謝教路!

電動輪椅做唔做得車手/步兵？

師兄你身體有事就留喺屋企休息下算啦

點解跟你果啲咁好人
我問親影唔影響接單率佢地都係叫我問營運部

因為我係老屎忽

伸脷:仲用緊舊制

有冇師兄知 九龍城步兵online位置 支援個個上線地圖要email存取權

頭先我試過熄gps再開roadrunner keep 住login, 佢老味dispatcher我叫左佢 "pls end my shift now. i need to return to full time office and cannot take orders from now on" 成7分鐘都冇幫我end shift, 仲入左一張單黎，我乜都唔㩒就咁logout算，我預左當踢一張

而家roadrunner都黐黐地，我入左lift收唔到，佢話有張單入唔到俾我，會停賽30鐘，有撚病

你話你個理由係頭痛 腳痛 身體痛 j痛 佢就會畀你提早收工

下次落到樓下先撳嗰粒完成掣

果時都冇人應我機，哎
我諗緊1345end shift, 我1響1315已經logout左會唔會出事

你啱，今日柒左，有遲到好過俾人當我唔應機

想問下佢出糧係點計
星期三前個兩星期咁？
定交咗cod嘅嗰星期？

佢會有通知你已被停賽30分鐘？

佢嗰度通知會寫你停咗30分鐘

新制？

對 啱啱開始做

我冇太留意訊息，但我個更1215開始，我1215 ready後入左lift收唔到，一出到lift收到後就話有一張單 xxxx-xxxx俾唔到我，如果再唔online就會罰停賽無薪30分鐘

無薪咪無薪囉，反正我係freelance冇老底，我最怕會影響接單率啫

佢個roadrunner尋日有更新，有新order popup時可以睇到兩點距離

呢個情況你同cs講返叫佢開返畀你
但係都會影響接單率

哎，咁煩，都係玩番袋鼠算數
費事玩爛個接單率

熊貓好做過老鼠

伸利兩間都做過

老鼠我擺明玩爛，賺一單$35就算，但熊貓我多數晚上收工後喪做，所以接單率好重要

最怕係熊貓我on shift期間logoff, 有單冇收到訊息都照當踢左嘅話，咁我就無端端兩個星期嘅單變晒做$30就慘過做慰安男喇

熊平均等單時間？唔洗等有得拎？

我新手步兵,如果企岩位既就5mins 有一單

踢1接9
冇更冇單就hihi

熊貓會派畀近個間餐廳嘅步兵？

我覺得係

Roadrunner 攞更到出現一「 你無法改變過去開始的班次 係點解 」

到而家都未知答案

dispatcher好垃圾，問十樣野，答你八樣九唔撚搭八嘅答案

應該淨係頭兩個situation 當

一公里內餐廳

清係咪老花？

新仔想問佢個30單獎勵係入職後一個月內做30單定係我7月尾入職要7月31前做夠30單

我估係入職個日計掛
我唔理，辛苦頭三十張單 日日開工
岩岩4單收工 暫時已完成13張 3日內 每次1-2小時更

你好撚正

？

天水圍好少單

屌啱啱個單又係譚仔 正想上黎屌尻譚仔pick up極耐

接緊單望到 笑撚到我仆街

最近有諗過過嚟做
你返咩時間呀 反而天水少單

2000-2200

加油
我聽日都試下屯門夜晚多唔多人流先

feel到佢好撚嬲咁屌

下個禮拜開始元天好似60蚊

譚仔3哥要等好耐
dllm

有冇北區手足 留tg交流下

接多幾更
儲落d data自己摸索啦
我操左一個禮拜已經有d心得
利申唔係北區

夜晚會唔會好做啲？ 中午曬到cls

可惜唔太熟 試多幾次屯門先

自己試曬啲更就最可以答到你

係 做3哥最撚慘

天水圍其實好好做
可以拍一次輕鐵周圍送兩個鐘後再出閘

咁你又啱 係咪都係銀座為主？

我反而好多係頌富天澤

咁下下星期搵日試下先

葵涌今晚18-22
6繁1普

仲未睇到邊度柒咗？
例如呀

邊到柒左？邊到老花？

第時第一時間屌出聲之前 睇清楚

Copy and paste 黎架 都唔係話你 送多幾張單去驗下眼

我屌 真係柒左 我垃圾 我係垃圾 我係眼殘撚 我係老花撚

屌 咁我點查自己接單率呀 問客服又俾個例如我

有無師兄可以頂禮拜五葵涌1400-1600 突然有急事

你要記住自己響果兩個星期踢左幾多單，因為roadrunner 嘅 shift history 只會顯示你*成功完成*嘅訂單數量，而唔係搜查時段已*接收*嘅訂單數量

算式係

( a / (b+c) ) x 100% = 接單率

a =兩星期期間你成功完成嘅訂單數量

b = 兩星期期間你成功完成嘅訂單數量

c = 兩星期期間你踢左嘅訂單數量

接單率少過90%就hihi喇

辭職去上環定尖沙咀

通常而度電單車車手賺到幾錢？

笑到仆街
隔咁耐先知自己柒左

沙田11:30-13:15
4單 3繁1普2長距

要推薦間眼科醫生俾嗰位師兄

今日真係曬到仆街

灣仔呢間妲己三高咪掂真係殊堪嘉許

我今日1215開機接到佢，預計1238出餐，但最後要1300先出到，等果時已經有4隻熊貓(包括小弟)等緊，好在送番我公司隔離果楝大廈，如果唔係嘅話，我趕唔到返full time下晏就GG喇，返到公司已經1320

如果你咁好彩接到呢間野，而你計過又夠接單率嘅話，小弟係鼓勵各位巴絲射波踢鳩佢嘅

發現過橋米線特別耐
平時米線加雞翼 米線餐都等10分鐘左右
上次一碗過橋等左半個鐘
睇住後過我黎既熊都走哂 以為比人攞走左

晚上妲己我接過荔枝角、荃灣同長沙灣，都冇佢呢間等咁耐

d阿姐好似唔撚識用個系統咁

舊制做得四單 冇單都可以咬吓老底
義工新制就死得

屯門12:30-3:30
3繁
今日好冷清

寧願冇單好過俾埋D濕9單硬食
今日喺太陽底行左幾K,最尾要搭巴士返轉頭屌佢老味

有冇返開沙田嘅師兄？ 開個tg group交流下

我而家知喇，佢d阿姐，我地成班熊貓入廚房又會屌柒我地阻住條路，但就係佢地手腳慢又唔釘order紙響袋度，攪到d熊貓人廚房監佢地做野

頭先冇為意 冇接到張單 客服畀左其他同行 算唔算踢單？ 冇暫停我

步兵限定，又有新野玩

根本自僱新制就係叫人做豬頭骨

想問下 點樣同時接兩單

同一間鋪頭同時接兩張就會俾你

唔記得教學 邊個制

咁餐廳或客人取消嘅單係咪唔計踢單

餐廳/客人取消單，又唔係我地踢，當然唔計啦

臨近出糧開始唔對路
猛咁用閪單耍走我
dllm跑果d閪單嘅時間夠我做多三四單

新仔第一日做 係咪張張單都一定要接？

如果你唔介意每張單劃一$30嘅話就冇所謂，可以隨便踢(decline)

不過如果咁玩嘅話，做袋鼠好過，起碼一張單$35， 任踢唔嬲

尖沙嘴office聽日開唔開
登記咗一路唔得閒上去做手續

開 得星期日唔開

就快又出糧
新仔嘅話 得返幾日正路要乜單都接 求其踢1單 你都好難過90%

Pizza Hut 要等

PIZZA等半粒鐘基本啦 等待時間會延長添

出糧係 計邊段時間

7月15~7月28

師兄留個tg 我開群加你 可以幫手交換下更

咁真係仆得街 一日先4-5單 好怕收唔到上網 中伏

佢哩兩日再敢俾閪單我
我就接曬下禮拜d更全部no show
做鼠好過，少錢d但係想踢就踢

見工洗唔洗book?
就咁walk in?

另外18:00-22:00嘅間
18:30先online係咪會扣分？

thx

sor 唔小心㩒左負皮

師兄唔好呀，我好撚窮呀，你係邊區邊更我同你食左佢

連續幾單都係cod單

跨區閪單？

哎，我試過葵芳收件，送去荃灣葵涌邨啦，我都襟屌爛做喇

同鋪頭講 定 耳筒

咁樣叫佢轉單當唔當踢單呢，影響接單率呢?

而家最大問題係
冇理到張單, 2,3分鐘後消失左, 當唔當踢單先

如果按拒絕 佢有個notice提你低過9成會冇bonus
但你唔理佢係冇notice會突然消失左

最抵死嘅地方係冇
我懷疑係派單條屎忽鬼整蠱我

因為單接單果個方向係同我原先等單個位置完全相反，愈送愈閪

想問睇返shift history啲更表時數 同上面Duration計嘅有唔同?

依家舊制著數左 唔接或踢單唔會停30分鐘 當然唔可以太過份 要keep番PTY,有時想休息下都可以

有cod單咪幾好 可以挪用公款

真？

應該2-3分鐘冇接單
就有通知話停機兩分鐘話俾你休息
唔知係咪改咗

真呀 洗曬下星期無咩錢還
等用之後嘅cod嚟還之前嘅cod

舊制冇9成接單包袱

PTY OVER 1 must safety

舊制 正好多

星日仲有加成（希望8月都有）
冬菇係無

第二代舊制有得踢 我第一代見唔到有拒絕得接受

冇呀
淨得ignore佢之後停賽30min咋嘛

第二代不用停30

Regarding the public activity in Yuen Long, part of the area will be closed until further notice. We will still operate within Tin Shui Wai. Kindly refer to the attachment. All riders and walkers with Yuen Long shifts must wait for order assignment outside the closed area. However, during on-shift, if you are concerned about your personal safety, you can inform dispatchers for non-paid break arrangement. If you have shifts later today, apply for absence on Rooster. Excused no-shows will not affect your scoring. Stay safe and thank you!

因應元朗的公眾活動，我們將會關閉一部分地區直至另行通知，天水圍仍會維持服務。請參閱附件。所有有元朗更分的車手及步兵必須於關閉地區外等單。如你正在有更份，及擔憂你的個人安全，你可通知派單組，安排無薪休息。如你於稍後時間有更份，可於 Rooster 申請缺席，有理由缺席將不會影響你的評分。萬事小心！謝謝。

我做果區少單 0.4果條計分線都已經勁長

有friend做旺區1.尾 條計分線都勁短

其實步兵搭車得唔得既

Why not？

有冇人知下次幾時出糧？
利申新新制

屯門11:30-13
3單 2正 1繁

好似係7月31
利申睇上面睇返嚟

計到28號？

唔知 我上星期開始做

同問

大家問野前追下po好無
我都係新仔但都追哂啲po
見到啲問題一直重覆 有少少煩

新舊制cs答法唔一樣

今個月先正式轉熊貓一代第四組，應該俾新仔自僱搶晒啲更
但有更返我都繼續有單做維持住55蚊個鐘 唔白出糧俾我但新制就少咗單
其實咁計新制真係唔著數

如果野食有問題個客要求退錢
張單仲有冇錢收

轉左新iphone 開唔到roadrunner有無人知點搞？

係邊到可以睇有冇踢左單 入左個位 收唔到上網

光復香港 時代革命

今日做下晝屯門1400-1600 3單
夜晚天水圍1815-2200 9單
不過新仔未識分繁 普
ching們教下路

12-2同6-9係繁
天水圍又幾好做咁喎
下下星期去試下水溫先

屯門
11:30-1
1繁2普
2-3:30
2繁1普
6-8:30
4繁
共
7繁3普 10單

大部分都係三哥
不過天水圍屋邨啲地圖定位好多都有錯

嗰個係提醒警告嚟，只要你接返應該冇嘢，因為個警告有個order code，睇返同我之後接個單個code一樣, 而正常嚟講，真係聞置冇接單，張單派左畀其他人，佢會停你30分鐘，所以只要客服冇暫停你，代表你及時接返張單，冇踢到單，我嘅理解，唔知有無錯

又係三哥
屯門成日都係三哥

邊個plan 最好？

七月起入職全部都係C

即係假設我星期一去簽約都係剩係得C？
袋鼠又點玩法？

兩間都俾狗做

七月起嘅新制得訂單服務費+繁忙附加費
唔同舊制有時薪 不過新制好似會賺多啲咁

之前孖單等太耐 直接走入去幫堆啊姐裝袋

真有心

Foodpanda 計時short左 取單時間勁短 不過啲客服都唔會催你

第一次做想問下做個個地區係自己住個區
係咪可以係屋企等單

有冇人送過去狗屋

今日cs做乜鳩冇人覆

可以

其實講一次半次 就冇乜所謂 但你煩到咁 你不如自己係黑洞台 開post 自己講算啦

我呢區冇

送過宿舍

整d凍撚水比佢哋飲下

屌 送街市個啲未煮熟魚蛋

等成半個鐘先覆

要拆單個時就大鑊

得Lee siew wah

卡比獸

咁唔係做邊間？

今日上水1830-2015 2100-2200 有更呀

26師兄轉唔轉自僱好，琴日4個鐘做12單，計落轉自僱好執好多，但唔知轉左會唔會做手腳派少d單？有無師兄轉左分享下？

唔做

長做就咪轉
淨係諗住玩幾個月先好轉
單錢只會愈嚟愈小，袋鼠就係好例子

做左68單 接單率得8成

真係慘

即係全部30蚊 咪得二千

唔覺唔覺踢咗17單 完全冇印象

更新咗無咗個聽筒問嘢？定係有組別不是新仔所以無得支援

我都想轉，有份正職已經要交好多稅，再整多份交稅都交到仆街

試下關app再重開, 今日先試完fixed

今日接到單買零食，薯片杯麵嘢飲果啲

點知踢左幾多

我接到張街市買餸嘅單，送凍肉同個啲火鍋魚蛋

自己記住 再計一下接單率

至到7月31 有100$-50

你地又大把工開啦

想問加入foodpanda有咩要注意

多數晚上放工之後揀我屋企附近果區做，不過要行少少路(10分鐘)去打咭範圍先打到咭

如果你屋企響打咭範圍嘅話，可以響屋企打咭等單，真正嘅home office, 爽

唔係叫你托5公斤米算係咁

請問響超市提貨，定係d冇咁出名嘅雜貨店呢?

追哂所有post先

有冇元朗手足幫手接1100-1300
琴晚發家夢而家先返到屋企
好攰

今日出糧

今日1600會電郵通知派彩，應該係

啲CS咩事啊完全無人復機

有冇人知接單率幾時會重置

今個星期一(糧期頭)重置左啦
今次嘅糧期係29/7~11/8

有冇人返慈雲山單數如何

街市嘅士多仔，老闆話係上面打電話俾單佢

嘩，咁都得? merchant唔使裝熊貓app都可以接單，爽皮啦

葵涌痴撚線 葵芳 葵興 葵盛 石蔭 大撚到咁得$50一單 山路又多 又斜

你地收到email未？

仲未收到
今日COD tg都未收到要回幾多水

近排咁鬼多人加入
一定忙到仆街啦

有冇人walker 係全職咁做，啫係每日做7小時以上

旺角成個半鐘得一單？

都係旺角 同你差唔多

呢個真 唔係住開個邊真係搞唔掂 做左兩次葵涌 搵路都搵左半粒鐘

收到出糧email了

屌你老味 個巴打係咪接撚曬荃灣同葵涌打算no show 成個禮拜得翻一兩更定係個app bug左 下個禮拜啲更都無埋

出左糧了 明明有好多張單都過1km 都可以話0長距離單 屌佢個閪

有冇人知長距離服務費到底點先有

有無人知啲更幾時放出黎？

旺角勁多員工
利申我都係旺角

師兄第幾組別 已經可以攞更？

不如旺角區又開個tg

如果配送距離長過1KM，你可以要求派單組幫你轉走張單，此舉不會被視為踢單。

屌你ticket佬終於覆我啦~
可以放心轉單啦

行行下見到其他熊貓 唔好相認

可能人地batch1呢

步兵其實係咪連保溫袋都唔駛帶
係街撞到咁多個都無人拎個袋
定係落雨個陣用嚟袋遮同防水

啱啱出左派彩結果

已經發展到咩都唔用都拎到餐, 暫時未試過佢唔比我拎.
不過本人會係落雨天時用袋, 紙袋落雨我肯定係拎到穿袋.
P.S.: 試過餐廳一個紙袋4碗大麵, 好彩個陣有拎袋, 唔係真係驚一路行唔知幾時穿

試左一個禮拜，不了
最攰係mon撚住部手機
放褲袋都驚住冇為意/接唔切單

屌佢老母
今個月剛剛好夠30張單
張糧單無出新人個600蚊我
我見我個friend 出左

試過咩都唔用送左6單

全部都係今日出糧？

究竟車手$55 轉唔轉新制好？
有冇轉左的巴打講下

我收到糧單未收到錢，係幾時先收到錢？

batch2遲咗一陣 已經比人拎晒天水圍更咁濟

peak hr入面接單先計喎

15咋

20係8月先生效

去嘈佢

reply嗰個冇用架

好似要寫ticket?

屌冇晒更 tst

下期元朗天水圍特高 一陣已經無曬繁忙時間

想轉自雇，係咪要一兩個禮拜冇得做？

我做夠30單，張糧單都冇寫

姐係宜家無人會拎到更？要等佢更新？利申我無組 新手

我可以拎啦, 你開app睇下
我都係新人

明白了

嚟緊日日落雨

新制新人no show左一次有咩後果

會影響級別評分

巴打有無link, 邊度可以睇到呢啲嘢，新入行咩都唔知

指南

感謝

接單率得八成 冇影響

想問下一日係唔係只可以報3更，thx！
新做，第一次報更，明明未報前仲見到好多時間可以選，報左2更後就得翻2個時段比你選。
報埋第三個時段後連報都唔比你報[img]

熊貓學依袋自僱又狂請人放更又唔比踢單遲早玩撚死自己一車車閪客過哂黎，愈做愈蝕錢多多優惠都冇用，袋鼠雖然垃圾起碼有保底又賺到錢，又唔會亂放更

如果其他section同你報咗嘅section疊咗時間就睇唔到

又cut舊制Sunday bonus

實係諗住昆人轉制
死都唔同你轉

配送距離包唔包埋你去餐廳攞餐嘅距離先

唔係喎我諗住轉喎，又唔使報稅，每單仲搵多咗，你係咪車手？車手真係單接單，時薪最少百幾蚊

Kowloon city 係整個九龍東
定係Kowloon City only ？

取消單都有錢?

俾佢取消嗰下即刻搵ticket佬
琴日取餐之後取消咗 問佢話有

之前好似聽過話取餐前取消有一半
取餐後取消全額

荔枝角區好唔好做？

冇錯，我兩種情況都試過

要即搵 出糧單之後再搵有大月

我都係睇支援之後先知有 但對糧單佢冇畀我 我試下追

20萬以下先唔洗， 過左都會幫你報

有冇試過找唔到錢

想問下巴打接單之後同cs講太遠取消有無錢

咁真係無得找 幾百蚊既咪落去唱比你囉

你唔要張單緊係無錢

幾時先出糧

唔係每兩個星期三咩

你一講起我又記得返

元朗都冇單咁快

就琴日張單六十幾佢俾500，我冇得找，之後佢又攞得出散紙出黎吹漲
你想唱散都唔係搵外賣仔吓話

佢如果喺備註寫低我或者都可以幫下佢

第一日返2.5hr有5單

想入行 做沙田
應該會踩電動滑板車 或者單車
係咪揀單車就得 係咪同步兵一樣價錢

Ticket佬 係耳筒？

ticket=營運部=分區經理
email覆
cs=dispatcher=耳筒=派單組
online覆

唔該師兄 btw ticket佬要用英文report? 英文屎

有冇元朗巴打

假設我拎完野食個客先cut單
咁袋野食點算

12點返工元朗
而家做左11單了係咪正常

車手琴日剛轉自僱，要8月8日先再簽約，期間無得返工

熊腦freelance好搵？

我車手平日夜晚都唔一定單接單，可能我嗰區有時多車手返，間唔中都撞到同事

單接單幾爽

睇post話送餐時間少咗 但一樣價錢

過1 km比headphone踢左係咪唔影響rate?

聽日上去簽做步兵
有冇咩要注意

幾星期前 如果想買杯嘢飲比自己 自己仲可以接返自己張單 依家唔得了 員工多到嘔泡

無哂更

今日有個巴打又係咁叫 結果比我接咗張單
佢即場比錢我

有更都無單
1個鐘得1單

車手都冇單
勁大風，好想快啲收工

肥過肥仔今日

打卡地圖點開
Google map睇唔到

清都係天水圍人？
多唔多單

夠鐘開工前半個鐘，app入面個地圖就會show

師兄邊區

明明我地係中大討論區見過

元朗
12點開始返

多咗好多人做 無咩更

其實如果miss左冇接張單會唔會有通知架 成日都驚唔小心miss左

當拎底薪

好鬼心唔好再請人啦
我做個時 我個邊係唔洗搶更
係近排多左勁多人做
唔知係咪近排班大專生完sem 想揾啲錢
搞到成日無曬更
再係咁我真係轉會

新制冇底薪

有冇人好似我咁成日倒瀉啲飲品糖水，我放喺尾箱，一去到拎出嚟已經倒瀉晒，跟住求其執返靚仔啲照送

隔離仲衰啊

高身嘅杯用細保溫袋左右兩邊條帶箍住
糖水嗰啲就搵嘢頂住佢，等佢唔好冼嚟冼去，最近都好少倒瀉
再唔係可以買啲有窿，一格格嘅杯托

今日元朗確實好肥仔
不過單單都行到殘廢咁 YOHO行去安寧路三哥都試過

有冇巴打今日收到另一張糧單？上面個數多好多

返咗一個星期 但係telegram仲未有還COD單錢嘅訊息
有無ching都係咁

我都係返第二個星期先開始有，放心，佢哋一定會追你俾返錢

有冇荃灣巴打 新仔步兵

算係咁
今日有兩單行去朗屏

有啊
計多左我二千蚊

咁正

睇下聽日會唔會出畀你, 如果出左, 個會計會好大鑊

屌你老味請咗幾撚多人呀
一更都冇

邊區咁誇張

報咗四個區，得星期日有旺角

嘩屌

8號波係咪唔洗當更

自問自答
各方巴絲請留意啦，出入平安

謝巴打！
睇呢度好過問ticket撚

有冇人知 8號果陣係咪咩制都唔洗禁 就咁唔開工就得??

8號公司關閉，理論上唔會有客落到訂單，咁我地都唔會有單接到

唔該巴打

我超過12區 但冇一區有7hrs或以上

Cls!! 準備8號波foodpanda仲鼓吹人叫外賣
我唔想畀人告謀殺

Take swap一定要半個鐘前？

岩岩搵耳筒人
我1145有更，但搵佢講唔想做太危險。
耳筒人話可以唔做，無後果。因為天氣太惡劣同好多人都想而家下班
搵少一日啦，命仔緊要

我估唔一定
我見過個更1200-1400，現在時間1230都仲可以接個更。

隻貓

啱啱搵人想end shift
結果佢set咗我break到完shift

邊區？

佢冇覆

炸一炸佢

唔係麻 出面橫風橫雨

個樣咁招積

單駁單

濕撚哂

橫風橫雨叫外賣唔俾tips個d仆街我祝福佢長命百歲 百病纏身

Ching命仔緊要

打左卡講， end shift就得

唔撚驚

旺角尖沙咀屯門天水圍
迫害我第四組

＋1 而家搵緊第份pt

個rooster 死撚埋

1345有更 點cancel

倒瀉都照送畀佢地 落雨叫外賣 預左啦

apply abs 啦

8號了

係咪直接唔on就得

要求停止工作 都係派單畀我 屌

天水圍要求停止揮手組

今日計唔計踢單率

你班仆街 一蚊tips都唔俾

我旺角2個鐘6單，全部冇tips
屌你老母三號波橫風橫雨叫外賣唔俾tips?

所以啲食物跌落地 照裝返畀佢地食

一掛8號張單就cancel左

呢啲咁嘅無意義工作，送得好服務好又唔會有獎
只有送得快先可以做多單多啲錢，我理得過客呀
我有次倒瀉碗湯求撚倒返落去，照送
貼士我先唔恨，寧願做得快送多幾單好過
上兩日送去一條死肥仔嘅屋企，個地址用Google係一達空地，後尾打俾條仆街原來係幾條街嘅公屋，個地址又唔寫乜嘢大廈，上到去仲要嬲爆爆好似話我送得慢，佢一比完錢我即刻屌佢老母，呢啲咁嘅低技術工作我真係唔會上心，理得佢死

多勞多得... 我今個月三萬幾...

師兄老底定freelance?

75+15

愈來愈少單

打風都有得做？

fake個gps再打咭

今日成績五熊兩袋

巴打full time?攞咩車送？150cc?

更份開始前冇apply abs 而家搵耳筒人講又唔理
會唔會計我遲到/abs 扣分?

咁閒置個陣, 冇接單當唔當踢單, 因為我等佢暫停, 閒置個時都係咁派單

袋 係咪可以唔著衫唔用袋

4.5km

肚餓

應該當 你要接咗先呀嘛 然後叫cs踢單and暫停

步兵幾錢一粒

因為佢講明你人生安全 重要過訂單 但如果用腳行 好難有關 你頂多online 然後熄gpa and data 賭冇單

個個餐廳都閂曬
啫係開工都無單啦

一係話發燒/跨區唔到去online位置

唉

Hi

我係返返吓張單cancel之後隔一陣再望望成個shift消失埋

屌
四袋步兵點拎，搵耳筒人又無人應

等到打通耳筒

如果係電話我唔怕等，得個message點等
阻住我接單先仆街嘛（新制黎嫁）

咁你點搞

岩岩先有耳筒人覆下我
佢話checking
我又浪費左15分鐘

除左message 有無電話打到比panda？有時耳筒人唔應機

試過四袋 仲要冇帶袋 由上水行去粉嶺
派完即刻同cs講收工

接左單 比人取消點搞 未拎餐

落緊大雨 啲單又遠到仆街
返歸算

連續三次同一個客都係唔聽電話
又冇比地址

搵耳筒人

唉 耳筒人畀個地址我都唔係個客嚟

無直線無得打上台

咪係 好煩
我打畀個客20次都有
都唔聽 on9

又浪費左半個鐘又冇錢收

同耳筒人留低遺言，話打左廿次無人理，耳筒人又幫唔到手。我當已送餐，唔好阻我下一單

所有野再cap圖，遺言，電話記錄再ticket留底，保障自己

好 我相信會有第四次 唔該

Dllm熊貓 兩個鐘一張單

新制遲到有冇事？

問左ticket 佢話㩒拒絕先當踢單 唔知有冇水我

Cap圖留底先，問十次有十個唔同答案
到時有問題出示証據咁嘈佢

今日啱啱做
mk個半鍾做左五張
想問下新制唔夠90%
仲會唔會有繁忙時間果$10/20
如果我只想做更期裡面既某段時間
係咪log off/熄gps就得？
而唔會影響個%

On 79 做唔撚停手
飯都無得食
要叫cs幫我下線先食到飯

啲錢比你搵哂啦

咩區

會影響
其實你直接開耳筒人 同佢講好熱中暑腳痛 提早end 佢一定幫你end 而唔會影響個rate

Cwb

下次出糧係幾時

其實派單組係咪一定要同佢地英文溝通
英文廢驚詞不達意

Me too 應該冇錯

頭先倒瀉左杯野飲 個客揾左cs 我啲數據會唔會有影響

有個仲仆街,叫完唔想要扮冇人係屋企,電話唔通跟住cut左單
跟住張單都係佢,上到去仲串9我話冇人應唔打電話俾佢

佢請左你食個餐 算啦

想問下有冇地方可以睇得到某一區既範圍地圖

頭先㩒唔切張單 彈左個messge出嚟但係睇唔切 係咪當我踢左張單

孖單點解唔可以跟距離派
明明有一張單勁近間鋪頭

我想問下訂單率90%係點計, 係唔係2星期一次?
今日唔小心MISS左2單無接到...HELP

咩黎

一次過派咗四個order

仲要橫風橫雨拎住四袋嘢周街行

咁撚正 四單錢 我未試過接孖單

荃灣今晚1830-2200差不多單駁單，尿都冇時間去疴

爵悅庭都來回去左三次，收到$50 tips

大佬呢四單仲要跨完區再返黎個隻wor
真係你做埋我果份好過

全日有無20單以上

灣仔1215-1330，我只做1224-1330，3單 $195，1325佢再入單問decline\ cancel\accept 時我logoff左收工(猛咁叫dispatcher end我shift冇人理，索性logoff)，唔知會唔會當我reject

荃灣1830-1930+2000-2200, 5繁2平，$400

冇20單啦，1930倒屎咁天氣，行唔得快，同理要做幾多個鐘先做到20單呀?

灣仔3單195咁好嘅，我都係灣仔，19:00-20:00，2單加埋都係得60幾

灣仔base fare $45，午繁加$20，晚繁少左只$10

落雨真係多人買外賣

冇單 應該係冇優惠嘅緣故

總算執到兩更返 想一個禮拜返三四日都咁困難

嘩，竟然一張單都無

咁快冇單行自僱冇耐
我舊制唔介意冇單，俾返啲更嚟

天水圍仲係好多單
可能啲人有錢

第一張單 送勁遠

8個字都無單 屌

Cls啲人鳩入地址
送咗去第2條邨

邊區

荔枝角成個鐘都係得一張單

將軍澳早2日任何時候都單接單 今日成個lunch hour 1張單都無

有冇人做順phone車？

港島都係,可能關個市事

屌原本8月個垃圾code用唔到

琴日3個鐘仲左7單，今日3個鐘5單😭

罷了

新code-15$ 1400-2300,可能d人過左兩點先落單

TM

即刻單駁單

落埋大雨都無單
熊貓已死

點解今日葵芳啲單近咗咁多 仲有個Timer 多咗好多時間

今日少左好多單
現家下午茶得一張

行長命斜差啲暈低
唔應該慳車錢

屌你老母唔好亂叫外賣好唔好

有冇ching想要聽日14:00-18:00沙田更

好心啦，搞鳩我哋打工做乜
個客話冇落又要我地浪費時間去處理張單
實際上搞唔到公司，反而搞到餐廳同送餐

師兄係邊到多？今日得5個鐘得5單

夜晚反而冇單

要轉袋鼠了

天一同天晴間mx

平時單駁單，依家竟然停單

Thanks師兄

睇嚟tvb效應真係好勁

冇單重沙嗲王

佢落左tvb廣告？

有個南亞車手坐係隔離一齊R袋底

據問死ser

Foodpanda 死機 啲人落唔到單 唔怪得冇單

頂我天水圍車手坐左四個字啦

屌又少幾舊

我起碼冇咗五舊

返歸 做義工

有冇粉嶺 上水巴打知咩位多單 1個鐘都冇一張

呢啲時侯就體現到舊制嘅好處喇

賠返40蚊1鐘啦

有冇人知下次幾時出糧

利申 freelance

屌係咪全部單派哂俾車手 步兵唔俾做呀依家
5點個friend叫外賣係落到單但係搵左個車手派 佢屋企同餐廳係免運費距離

應該係14

坐左兩個鐘都冇單

係呀cs答左我死ser
我r左一個鐘j啦，袋底都爛埋

咁講法想返屋企
可能今晚都未整好

九龍城成粒鐘都無單

死ser 回家吧 不要做義工

會唔會扣出勤率架？

你跨區做?

係呀，索性搵間餐廳食埋飯先走

落唔到ORDER 呀今日

岩岩想叫野食乜都唔得

你就好啦

整好了有單

呢排有咩code?

有啦，不過我個更去到9:00，應該做一兩單就收工

Hotaug

優先比車手就梗架啦，步兵又嫌遠又慢又呢樣果樣
養架車要幾多錢呀，我裝個尾箱洗咗我兩千幾銀，仲有維修保養

睇運氣，我步兵試過係非繁忙時段，企係間餐廳隔離落單，張單都係唔中我

慘😂😂 臨收工 想試一試

希望師兄你多啲單啦

張單俾咗人會唔會蝕好多

叫左30幾蚊嘅嘢食，唔算蝕好多，可以一試

我是車手，出現過1001次接到非常近嘅單，果次喺度諗做步兵咪仲着數，又唔使出車又冇成本，我出車都係多你二十一單，又唔使接啲長距離嘅單，做車手起碼兩三公里一單
步兵落雨都可以擔住把遮，車手就要硬食

仲未有單
搵個餐廳食飯先

有冇得取消張單

我真係未試過用foodpanda叫外賣，個客收到份餐會唔會撳掣已經收到？有時送完分餐想蛇下，個Apps就會響就會催你

叫免費餐試下

想取消個陣已經整緊 你可試下亂寫地址加cod 一定唔會蝕

好似自動幫你
我叫左咁多次,收左外賣就算

乜撚野事呀岩岩server壞我証左一兩次, 佢一出出左三張單比我點算我食唔哂喎

頭先foodpanda嗰邊打嚟 問我手頭上張單幾時送到
明明我logout咗起碼一粒鐘 logout前都無接過單
搞咩

我啲單都有時比人取消.....

正常叫餐 叫完想取消有冇代價？

想知點取消單?

步兵車手去到你個地址附近就當你收左
所以你張單會見到仲有4 5分鐘先到但係下一秒就話已送遞

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

單CS又唔覆我 客人嗰邊又唔覆

等左十分鐘耳筒人都唔覆機

個客黑面照要

派哂d死ser前嘅單嚟
去到舖都閂埋

唔怪得有師兄同我送同一個嘅單位

btw四個字 爽賺4單 新制 180袋袋平安

滿50,HOTTTAUG

panda 點解次次都柒過袋鼠, 不論對客定員工, 做咁多優惠, 都係同袋鼠不相伯仲

HELP, 岩岩派單組打番比我, 話我MISS左有2張單, 響左5次
有1張單響左3次無接, 另1張響左1次
而最後果張單就響左1次, 第2次接左
我想問接單率90%係點計?係計5次定計2單?

我9點幾收工有野做
之後響既單唔撚理
由佢響

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

我都想有餐食下 未試過😂 咩情況 個餐會變左你

攞咗餐話取消 如果步兵其實你好難搵位食

你呢個正啊, 我兩次取消嘅免費餐都係垃圾

你唔驚唔過90%接單率?低過90%得番30蚊
照響唔接好似都計喎

咁我話做完嗰單要offline
佢又唔幫我offline
隔咗兩三個字先幫我offline
我該做既已經做咗
況且佢今日死ser
應該例外掛

爽爆啦！海膽三色丼

屌，點解我做左成個月都冇免費餐食㗎?

SEND 定比TICKET報定案先就穩陣囉
不過睇下有無人可以答下我個接單率係點計

點send
利申：啱啱做咗兩個禮拜

我都係7月尾先開始做...咁快有魚生飯食
係APP入面支援->問題果到講

葵芳步兵，仲未有單

0張單, 睇黎又要轉會

玩野? 1個鐘0單

熊貓點解會死得咁快，明明對家袋鼠都冇做咩優惠，啲單仲好似多過熊貓

射波
放自己一日假 費事撞到死ser後遺症

伸脷5號都射埋

仲未有單

11點開機 而家都冇單 咩玩法

話說如果有急事要中途offline
應該點做？

想知你地公司咩事 朝朝一過10點就全部餐廳暫時休息
得返5間餐廳揀 仲要次次都係嗰5間
葵涌區係咪無人開工

有冇人有MK嘅打卡地圖？大概咩位到咩位？
開唔到佢apps入面果個

可能唔開

相信1400後會單接單

打卡地圖area係咪會變
尋日可以係屋企等 今日要過兩條街

我都係cls

揾耳筒人

兩點啦，仲係無單

冇咗耳筒點算？

唔小心logout 咗，想問登入密碼預設係咩？

回報事故

呢個?

有冇人幫到手

Foodpanda!
好似

Foodpanda 個apps 真係廢到
啱啱去到旺角餐廳cancel咗order
想搵cs匯報又冇耳筒制
依家又話我唔接單停我機

有冇人知點解cs轉單有時係undispatched有時係cancel？

小左好多單，真係好多人抵制Foodpanda喺TVB落廣告

應該唔關事 多左好多人做姐

今個月減得15蚊搵狗買咩

留意返 係用戶落唔撚到單
一過10點後得返5間餐廳叫

好多暫停服務wor
又係死ser定點
啱啱嗌嘢食都係要落樓自取

車手已經一個鐘無單

見到打工又呻冇單，客又呻落唔到單真係好可憐
新制搶晒更被義工就更加慘
我冇工開都算好彩

暫時淨做袋鼠算 佢咁搞法分分鐘阿婆執紙皮都賺得多過我

好彩我swap走晒今日d更放假

日日叫外賣仲平過自己煮

無人嗌定又死左ser,成個鐘都無單

荔枝角 5點到而家 得三單

4hr2單

想問有無人有工作地區範圍果幅圖
宮方果個禁唔到入去

接到張負30分鐘嘅單

今晚返袋袋都有4單

天水圍周街都係步兵

啲學生放假走曬出嚟玩

想問下加區係咪晌ticket同佢講就得
有冇上限

唔比人係屋企on?

搞到要行出去先on到

Same

天水圍11點9到依家得一單

冇哂優惠

少成咁

師兄好多單

新制?

12點開始 坐咗喺商場成個半鐘

1點左右都斷單啦

11點到依家得兩單

熊貓已死

12點一開機有一單 之後就無了

袋鼠更死
利申雙開

唔想做袋鼠，啲嘢又重錢又少

panda樓上樓下50蚊
袋鼠行老遠先40幾

袋鼠無單無更

希望過2點多d單

2點喇 毛都無

頭先灣仔銅鑼灣1240至1400只做左兩單

尖沙咀一個鐘零單

三個鐘頭做六單，不過全部單都西單，起碼兩三公里

好撚多西單

foodpanda市佔應該最高 但係呢排請咗超多員工 超多人很多搶單 搶更

暑假太多人

佢唔係限左每一更嘅工作人數咩？ 上個星期多人做都好多單，試過一日做20單，但一到八月, 無優惠推廣就單數急劇下降， 我覺得係無人叫外賣嘅緣故

依家差唔多大半數都係新制 佢哋冇底薪 你會限人數？ 會不過唔少囉

2點更得一單

而家好似全民皆外賣仔咁
就咁係一條邨行出嚟 都見到3個

有無師兄可以幫手頂左旺角20:00-2200

有無師兄幫手接TST 1800-2000

係尖沙咀坐左2個鐘得1單

計返得22.5一個鐘
宜家暑假真係搵鬼做

3個鐘6單
可惜有5單係2點後

兩更夾埋4單
今日仲要係星期日

有得做算好

慈雲山2單

有冇人試過返緊但rooster 話no show?

Mong kok 4點半到依加 1單都無

好多餐廳冇開？
我琴日返勁多單cancel

仲有15分鐘就完 會唔會一單都無

我都番mk但都有單

我都係得1單 邊仆街

聽日點睇

放晒更了
有諗過strong hold唔比其他人拎
但驚扣分扣到仆街

We respect your stances, rights and freedom. If you are not attending your shifts tomorrow (August 5th), kindly apply for absence on Rooster with reasons provided. Operations Team will be reviewing your absences and excused no-shows will not affect your scoring. As always, your safety is our top priority. Stay safe and thank you!

Operations Team @ foodpanda HK

我們尊重你的立場、權利及自由。如你將不出席明天（8月5日）的更份，請於 Rooster 申請缺席及提供原因。營運部將會批核其申請，有理由缺席將不會影響你的評分。你的安全是最重要的。萬事小心！謝謝。

營運部 @ foodpanda HK

熊貓雖然有時仆街剋薄，但今次真係講人話

假已請

好撚正義

眼濕濕

依家新制都要去打卡位？

新新制咁快減晒錢

減咗幾多

點搵operation
佢話暫停至另行通知區域姐係幾時開？

都係嘅，熊貓已經蝕住做

屌
今日Lunch 都係得一單
有無搞錯啊

親仔一問收客現金
例如$70單，個客俾100
用自己錢找30
咁我應該係app入100定70

自己找30入70咁咪自己蝕左30？🤔

但係入100佢又會要我過返100數？

個客俾100你找30,過70點會蝕

乜料呀
你收100 咁咪俾返70 foodpanda
30自己袋 邊有蝕

個app叫你收幾多錢就收幾多，輸入果度佢會default左. 唔好自己打，accept就得

你冇理由咁醒，個客俾貼士你，你連貼士都打埋一齊呀麻?

得罪講句
巴打偽進？

一樣呀屌

九龍灣冇單
希望2點後有

又唔好咁話人
可能做人老實咗啲啫

張單70咪入返70
咩70蚊單入70蝕30...
70-70=-30?

今日好似好少單

頭先鰂魚涌開咗個半鐘 零單

返咗個半鐘 得一單
淡季嗎

接咗單之後餐廳取消 咁有冇錢？

一定入70, 段片都有講

點解歸零嘅數你可以計到有蝕
客俾100你收70找30咪100囉

天水圍步兵12-2，0單

屌，batch 3都俾人搶晒d心水更，下星期只返得三晚

未睇到更
唔通我batch 4 要9pm?

早兩日出成績表上第二組終於有更拎
仆你個街成班第六組搶晒啲更
我返少咗兩個禮拜

想問成績表邊度有得睇

roadrunner 再上三劃之後督rooster
然後禁左上角三劃再督自己個名睇current score

請咁多人，但係又唔夠野比人做

等我咁耐都搵唔到d分
thx
no show兩次 batch 4

唔係不嬲都要咩？

我不嬲都屋企開始 琴日開始無啦啦要出去打卡

今日旺角步兵 平均每個鐘2單

都唔錯啦

有無ching可以share打卡位地圖

我都想知，apps入面果知開唔到

連2-6都得1單

12/&18號放左tst&mk更出黎

咩區？

收到消息話更新左系統之後可以分辦自僱同時薪制

天水圍步兵

我今日11點做到3點得兩單

我都batch 3，荔枝角下個星期已經得返三更晏晝嘅

咁實係派俾舊制

有冇師兄用到轉數快 過cod???

而家無得打比個客？ 得返message

message有個電話制

點解用唔到，我梗係用轉數快啦方便快捷

邊個唸呢個更新出離架

啲人係咪琴日罷工買太多食材喺屋企 之後食唔曬今日唔叫外賣

僧多粥少

天水圍已經得foodpanda架啦
搞咩呢幾日咁少

之前過到 但今次過唔到 話panda冇申請轉數快

問埋啲車手都話唔乜單

第4組0更
On9
日日幫公司跑十尻幾二十單
咁撚樣對我

*無

屌佢老母 我都第4組 又係0更
打風果日 no show
即變第4組

緊係，no show死罪黎，最後1分鐘on都最多計late，late佔極少分

屌上星期連病4日
有一更冇人汁 其他比人汁左
當我no show
On9
其他數據靚都冇撚用

731掛8號都照計no show
cls

要自己apply abs㗎

師兄們 中環步兵多唔多西單
本身做開cwb 但係無更

想問下而家開工唔著制服唔用公司既保溫袋
會唔會比人屌？

試過響KFC拿野，條女以為我冇帶袋(我手臂夾住)，佢話我要有個袋先俾拿，我好自然地拿出黎準備裝野後佢就醒水收聲

我係freelance唔使著制服，慣左帶袋，係d大連鎖餐廳先至咁多聲氣，細舖頭見你帶左個袋就連紙袋都唔撚俾

我batch 3直程連更都無得簡

又水淨鵝飛咁款

邊區？ 車手定步兵
我都係新制 未試過用袋

葵芳freelance步兵，至怕落雨穿紙袋所以一定帶袋

我又係打風嘅日佢當我no show，但係嗰陣我問耳筒人佢話唔使理，搞到我依家第3組冇更攞

Same 打風嗰日都計我no show 搞到跌落第4組別 去左rooster支援嗰度嘈

今日第一日返 點解我既更得慈雲山/九龍灣/觀塘 明明我報沙田個邊？
同埋有無師兄知道慈雲山咩情況

有冇響app度申請absence呢? 冇咪當unexcused absence, 影響評級囉

On9架 嗰日個個都offline收工啦 我又係新人 又係佢話即時停止嘅

我都係繁時返足 就因為嗰次打風搞到第4組 下個禮拜乜鳩更都揀唔到

屌呀 俾人當condom

已經喺rooster支援嗰度屌佢 快撚啲幫我平反

有更就會有單 但依家連更都攞唔到就一定冇單

開工兩個鐘都有兩張 還好

屌你出少 3舊呀

不過做埋今個禮拜都可以收收皮先 下個禮拜根本攞唔到更

話說比人罰停機會唔會扣數據

利申：食客
5分鐘路程你地有冇單錢收?
因為我寫字樓下得間餐廳(5分鐘路程)，成日諗緊自己行去買(省5蚊運費)定用2-5pm果個-15蚊

即管叫foodpanda啦

非常歡迎 最好介紹埋親戚朋友一齊分單叫

個派單系統好鳩,淨係計餐廳同地此直線距離

想問下ching 慈雲山果邊咩路環 我見慈雲山既更冇乜大接 求解答

冇乜人接

我影低google map步行距離叫cs轉
唔知會唔會變30

7號未出糧嘅?

2個鐘1單

已解決究竟係foodpanda唔俾單新制
定係根本無乜人叫

你冇睇佢公司嘅tg group?

佢提醒如果take左更份係響8號風球時段嘅話，就要響roadrunner報absence嘛，報左就唔會影響計分啦

旺角繁時無單

一樣 等左成個鍾

本身唸住翻多幾個鐘 揾個幾蚊 宜家變左on99坐響度玩電話